點解可以七折出糧但唔可以七折交租？

我就手停口停嘅低下階層嚟
勞工處鼓勵工人接受七折出糧
咁咪無錢交租囉
交遲少少交少一蚊即刻變租霸
政府又唔會調解話叫業主七折收租
個官仲會判你要搬走兼輸堂費
點解特區政府咁賤格？
係咪因為高官法官議員都準時出糧又中意買樓收租？所以要保障自己？

七折叫雞

係都叫公務員七折出糧做榜樣先啦
公屋都唔可以七折交租啦
依家政府用 諗野

飯都就嚟無得食，仲嫖？

住公屋可以唔使交租

你試下唔交兩個月
份租務終止書仲快過email出比你吖
咬老綜交租唔等於唔洗交

延伸討論

［接受現實吧］勞工處調解主任係要孭數（settlement rate)，幫你開咗file多數勸你息事寧人

乜你冇聽過獅子山精神咩？

邊到7折出糧咁黑暗？

住公屋梗係攞埋綜援

無

好多都係

7折出糧咁仆街

七折交稅得唔得

係，好多單都上新聞，然後不了了之

即刻捉你坐監

樓主做邊行

之前做保安

點解佢要7折

搵笨囉

周先生循勞資審裁處追薪，案件去年初和解，僱主須還款12萬元，分24期每月繳付5000元至2012年底。惟他收到1萬元後，公司再無繳款，遂發出律師信，並向勞工處提出聲請，要求以刑事程序追討並獲接納。但周表示，勞工處其後以無法聯絡僱主、無法證明勞資關係為由，圖「勸」他簽文件表示不再跟進。

獨家消息：欠薪僱主 九成無檢控

因為五毛樓主收十足維穩費

樓上個林鄭打手又屈人做過五毛